# FacturaloPeru | Wordpress | Woocommerce | Plugin Facturación

_Plugin que conecta realiza envios desde los pedidos de woocomerce hacia la API del Facturador PRO de FacturaloPeru_

## Comenzando

_Estas instrucciones te permitirán obtener una copia del proyecto en funcionamiento en tu máquina local para propósitos de desarrollo y pruebas._


### Pre-requisitos

_Tener una instalación limpia de Wordpress superior a la version 5.0.1 con Woocommerce instalado_

### Plugins de terceros

* WooCommerce 
* WC - APG NIF/CIF/NIE Field
* Facturaloperu-wp-api-invoice
* WP Mail SMTP
* [Ubigeo-peru](https://gitlab.com/rash07/ubigeo-facturaloperu)


### Instalación

_Desde el panel de administración de Wordpress, ir a Plugins > Añadir nuevo_

_Pulsar sobre el boton superior "Subir plugin"_

_En la siguiente pantalla aparecerá un boton para seleccionar archivo, cargar el plugin, se le solicitará el usuario y clave de Wordpress, una vez ingresado y el proceso exitoso dirigirse al listado de plugins para activarlo_


>Si se le ha enviado una actualización deberá reemplazar el plugin existente


## Funcionalidad

* [Configuraciones previas](https://docs.google.com/document/d/1JqHw1VQKMDwWZvVcvfPEnmL0sWw7DjHyny2PYaXUYdQ/edit?usp=sharing).
* [Manual de usuario](https://docs.google.com/document/d/10VTOgB3YD9a4UXbxpNQpmZJG0LqodtjSLnM5BBu1nNU/edit?usp=sharing)
* [Manual integración PRO 3](https://docs.google.com/document/d/1eik3I8-p2t0jUiv7BDWvBhDdl6ui4mnkiBl37rdaolk/edit?usp=sharing).

## Autor

**FacturaloPeru** [facturaloperu.com](http://facturaloperu.com)
